比較兩個list，邊個好d？

預五千蚊左右用黎打機，求改善

打咩機先

minecraft
lf2

i5 7代

兩條都係自己諗？

2018年都黎緊
仲i5

i5唔是問題囉 問過8400未

等出新b h板先啦 用8代